大家點睇聽日beta嘅ghostrecon wildland?

好似唔錯？
不過Ubisoft嘅

推

想買與唔買之間

玩下beta睇下點先

之前reg左 等緊key

頭先先reg

可以睇下EZA個preview 先

我冇reg呀， 今晚試reg睇下得唔得先

今日先收到key,但dl完入game就話beta test已完結

其實係唔係未開始?

2月3先開始

佢係主要單機定多人

好似gta咁

我都有

我7左
原來有玩過for honor beta 就有埋呢隻beta

miss咗 for honor

我有玩FOR HONOR 但唔見有既?
利申 PC

我都玩過for honor close beta 但都未收到今次依個code

邀請個fd，但係佢冇code ，咁點down？

冇code點玩？

唔洗code嫁

我用電話ps app 入 ps store
之後打ghost recon 就有得下載

我有code，然後我邀請朋友，但係朋友收左然後login都收唔到code

玩緊

試下先